［足總盃決賽］阿仙奴 對車路士 直播討論區

1200 決賽之路

邊到睇

今晚阿定車

阿迪達同林伯決賽出到？

去影視台開個tvb區啦

唔開tvb 都睇到啦

係咪有袁生9up

要睇佢喊了

希望大家今日唔好睇cctvb

唔見CCTVB, 有無直播LINK

等睇俄佬link

lm 等link

Lm等link

LM等link

買左

Tg gp 有link

預測陣容

對賽往積

終於有link

就開波

點解文傑唔肯估比數

金章安去阿記？

半場0:2👍

中立區？

車仔必勝

好冇氣氛

阿記爭口氣

失波先定紅牌先

奧斯爾呢

why no kante

金章呢？

祖國

無奧燒？ 後備都無？

25狗

買咗車 2-1

新衫真係好正

係

兵工1-2車仔

有假人聲😂

見到蘇馬打決賽正選，感覺老了

呢度車區定係阿區嚟

中立

差啲

快到0-1

車仔1

呢下幾靚

住烏

咁快

後腳

車區？

笑撚左

靚到

咁樣都傳到

豬腦

袁生死咩

美國佬

俾Mount咁樣中間輕鬆轉身，兩件阿狗防中踢緊乜鳩
舉白旗算啦不如

屌秒goal 1-1

1:1

詐糊

後場上前場暢通無阻

0:2

個外借中場

飲水時間

屌

12!

救到12碼

點啊未來人

1-1

樓豬阿狗